有冇人知順豐上門收件人員啲佣金點計？

好唔好搵

本地4蚊 大陸7蚊 國際件14蚊 好似係

做本地件 輕鬆 大陸件有d煩 其實好搵
但唔同位 個價都唔同

唔計重量？

派件有冇佣？

唔係都係香港本地上門收件?
點解送愈遠愈多錢

唔計

有 平均2.5 一件 唔計kg
唔同位 唔同價

大陸要過關嘛 國際要搭飛機嘛

咁關上門收件條友撚事? 點解佢會收多左佣

運費都貴d啦 填既資料多d 咪多d錢 好似係

今日想寄對鞋上大陸，個順豐仔話唔收
會扣關，是唔是真

唔一定既 做足程序 報埋關 就無事
咁即係要比稅 唔抵

咁都幾慘，有時幾十公斤，有時幾百克，但都一樣

好多順豐仔都轉左行 而家好多時連兩雞都無

太大既貨會有貨車送

正常 之後疫情 個個係屋企網上買野 之後爆多單
基本都2萬起

*之前